# scripts
Общие неизменяемые скрипты для работы с экспериментами, которые могут быть запущены вне эксперимента.

Например:
- скачивание чекпоинта/датасета
- сохранение чекпоинта
- генерация отчета о результатах исследования
